一齊唱好支爆

識唱嘅一齊唱

支爆 支爆 支爆
銀河唯一的秘密 侵帝最強懲罰
厭惡邪惡 世界警力
英勇未變質
世界第一支爆日 將惡蝗重罰
引發貿戰 要佢輸凸
習帝馬上消失
護衛人類 挽救地球
港豬不接受
救市奇招一出救
支爆便黎料
奴隸蟹 奴隸蟹
東一隻 西一隻
東一腳 西一腳 給批鬥
抱著頭退後 習帝便失手